愛或情借來填一晩

終需都歸還 無謂多貪

小飛飛-3-

呢兩日loop咗好多次